一段無疾而終的曖昧關係給我的五個提醒

1. 你怕受傷害所以拒絕投入太多感情，但最後讓你最後悔、最痛的，是你從來都沒有好好投入。

2. 永遠都要對自己好些。沒有人可以讓你不熟悉自己、甚至不習慣自己。沒有人配。

3. 一個對的人會讓你更肯定自己、更愛自己，而非讓你質疑自己、貶低自己，甚至扭曲自己。

4. 需要弄清楚的是：你喜歡的是他，還是有人追求、能證明自己有吸引力的感覺；你捨不得的是這段關係，還是那個有人喜歡的自己？

5. 在曖昧的關係裡，我們總容易質疑自己、懷疑自己，當關係稍有風吹草動，就會想自己是否哪一步走錯了。但要知道，戀愛從來都是雙向的，也不是我們所能控制的。與其讓自己變得那麼的卑微敏感，倒不掌控回自己的人生，讓自己變得更好、更有吸引力。最後，喜歡的話便在一起吧，假如沒有感覺了，那我們就各走各路吧，於我無損。

2 5認同
但做到2 5又有幾多人？
做得到道唔洗咁多人為情而苦惱(包括你)、什至自殺